陳雲：在現代商場唱港獨歌，或做抗爭運動，會被觀察及拍攝記錄。偽港獨派笑我教席保不住，有其他學者出聲提醒你嗎？

...
陳雲：在現代商場，由於訪客是走動的，故此訪客也同時可以觀察其他人及瀏覽對面的商店，但如果你站定不動而唱港獨歌，或者試圖在裡面做抗爭運動，你的一舉一動都會被觀察及拍攝記錄。
這也是大台的建立地方。只要有人站在商場的透視中心點，用擴音器法號司令，就得到各方矚目，建立了大台。你除了呼應說好high之外，無法發言的。
（後記：你在商場唱港獨歌的時候，香港有社會學家或其他學者出聲提醒你嗎？除了陳雲，無囉。所以我被大學解僱囉。偽港獨派好多笑我連教席都保不住，怎樣保住香港的啊。）
...

條街都有cam

陳雲又中

中你老母 講埋啲係街到做野會比人見到既廢話

偏偏大把人做緊

唱歌關你撚事

你俾人拍低記錄當然唔關我事啦

商場個啲只係atrium
係咪Penopticon就有啲爭議性